一早話左果件林子祥唔係好野

又美斯又釘書機
痴上腦

疤狗系甘

我地利記就吾同

阿LAN

關阿Lam咩事

林子健啊傻閪

蔡子健

[#FF0000]呢招請豬入瓮高，港豬大中狗仆街，一地兩殮黑警共狗獻世贏盡呀！！！[/#FF0000]

六日子

呢個鄧俊弘

惠康弘？

果個係鄭健弘

林子健冚家祥

睇個樣都知心術不正啦

又著阿狗又買美斯雜種狗

又幫民主黨又幫中共

明知阿狗同疤水火不容

柒下柒下咁

古惑樣

呢條友好恐怖

Ching講得好

林子善呀on9
當年有份燒屍 點會係好人